22歲食過28條女 你問我答

mk!

19歲

用咩途徑識

有冇同女影相

計埋俾錢果d呀?

男人咩姿勢最爽

點識啲女？

ON9先會比錢叫雞

點識

打側 女上

驚唔驚有性病

雞🐛

正常拍拖你驚唔驚對方有性病

比你屌過嘅未驚囉

如果你第時個老婆比28條仔屌過 你會唔會都開你問我答？

1-2個都覺得冇野。但你28個

其實好多雞仲高質過好多港女

利害

食得廿零條咁少都開post?

愛滋未

連登吹水大會正式開始

圖都冇張，你話280條都得嫁啦

28個咁少都開post
識人19都過50

我都係22歲但食得1個 就係女朋友

你溝女唔洗錢？

第八十六屆吹水大會
正式開始！！！

你叫雞唔比錢

我想食雪糕

肯定食哈少豬西

唔

屌

真

幾耐飛一條女？最長拍左幾耐 最短又拍左幾耐

驗左身未?

做你啲女應該會急性子宮頸癌

食左29仔女 17歲

利申：尻吹大會參賽者

28條女人開po

冇相，頂你

好唔好食？點樣煮？

28條就學人開po

樓主水已潛
我宣佈第八十六屆吹水大會正式閉幕

你連資格賽都過唔到

我個仔勁啲
廿歲仔已經食過一億四千五百零三萬九千一百六十二條女喇

大笑左

same
22歲食到24歲
都仲覺得幾好食

我自己19都過百啦 垃圾

戇鳩仔 我14歲個陣都食多過你 咁樣都夠膽開你問我答 真係傻閪黎

講黎聽聽

我仲未食過女

D豬西比你食哂啦

渣嫁，咁少女

報驚，連登咁多食人族

死撚開啦ff撚

叫雞不等於食女

好威？

28都拎出嚟講
個個連登仔18歲前至少食到過百條女啦

無圖 講經咩

渣ga，我24歲已經百人斬

接唔接受到女朋友/老婆同咁多人扑過

好威威啊？

女人角度黎睇 真係好撚嘔心囉 鴨黎咋你

我都食過廿幾條女
有個得12歲 好鬼嫩口

做乜唔戴頭盔咁睇唔開

講下點識同咩方法食啦